討論林作鍾共, 47子都好, 唔好疏忽721開緊庭

就算司法已死
都要暴露係幾咁醜惡
改變唔到共產黨控制法治
都要好好記錄事實 唔好俾佢哋竄改歷史

周天行點無所不用其極為鄉黑脫罪

記住721係一單血淋淋冇得拗
葉虎 鄉黑 黑警 律政 勾結案

有721審判報道 請幫手推

有幾咁醜惡
可以話你知721白衣暴徒有得保釋
着晒西裝身冠頸靚攬住老婆上庭
你再睇吓47子俾人侮辱當乞兒咁

有比較先至凸顯出有幾醜惡

你哋唔好淨係like啦 幫手推
我自己推唔到自己個post

推

引開大家注意